新疆全能神女信徒慘遭酷刑折磨 關押僅12天身亡

中國近年持續打壓宗教，其中以全能神教會成員遭受的打擊最為殘酷。一名新疆、被內地定性為邪教的全能神教會女信徒，去年底被當局無故逮捕後，關押僅12天便身亡，家屬接獲通知後趕赴殮房，看到的卻是傷痕纍纍、明顯遭受酷刑折磨的女子遺體。

長期關注中國人權問題的《寒冬》雜誌刊文指出，新疆維吾爾自治區30歲少婦任翠芳，去年12月22日被警方拘捕，今年1月3日就傳出不幸身亡，留下8歲女兒及年邁父母。死者父母接獲警方通知後立即趕到殮房見女兒最後一面，沒想到卻見着滿身傷痕的遺體。
死者父母淚訴，任翠芳雙眼周圍呈青紫色，左側乳房有約手掌大、黑紫色的瘀青，四肢也有大小不一的圓形紫塊，大腿則有被燒灼的痕迹，雙手腕骨及足跟留有帶血迹的裂口，其中一隻腳的大拇趾指甲脫落，死狀恐怖。

其中一名家屬透露，任翠芳牙齒用力咬着下唇，「把下唇都咬白了，明顯在極度疼痛中死去」，而她的牙齒與鼻上存留血迹與棉花殘絮，像有人刻意以棉花擦拭過血迹般。家屬隨後要求屍檢，得到的結果與推測相符，甚至還查出家屬未有發現的暗傷。
面對有如鐵證的屍檢報告，警方依舊嘴硬，辯稱並無不法行為，家屬進一步要求觀看審訊監控錄影，當局一再推託，最終以「案件涉及國家機密」為由拒絕。

當家屬要為死者討回公道時，才發現當地警方已對一干人等作嚴密監控，不僅住家有警察看守，手機等通訊工具更被嚴密監控，就連他們聘請的外地律師入境時都遭警方攔阻，而曾負責搶救任翠芳的醫生也被下了封口令，不敢發出病歷與診斷報告。面對種種不對等迫害，家屬最終只好含淚放棄替女兒申冤。

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

Push

放上twitter reddit fb
新疆要上國際

明日香港

全球反共呀屌

垃圾民族要收佢皮

新屋嶺

屌

推 929

推

其實新疆先係支國的核彈、支國六份之一面積

之前有香港富商去大陸被捉,好似酷刑左80小時之後死左.酷刑佢既被判監.唔記得叫咩名.

@chinazi

今日香港: 新屋嶺

無外援，死局。

Chinazi

淨係集中營呢單野，美國已經好有理由解放成個中國

仲明日
新屋嶺有無呢啲事邊個知啊？

最好有source

痴線.....
但點解佢同記者講到

下次出新疆維吾爾旗
人地咁撐我地 我地都要幫手出聲互助

Push!

新疆=新屋領